# Mutant neurospora (mutant d'auxotrophie (arg -))
* On connaissait certains intermédiares réactionnels
* Ils ont isolés des mutants arg- 
* Ils les ont groupé --> la voie de biosynthèse de l'arginine --> plusieurs intermédiaires 
* Ils ont fait plusieurs milieux avec les intermédiarires --> ils ont testeés les mutants arginine - sur les milieux.  
* Il a montré que ces mutants étaient déficient pour certains intermédiaires --> ex : mutant de catégorie 1 / catégorie 2 --> ils ont des comportements intermédiaires différents : ils ont des génotypes différents pour synthétiser les différentes enzymes.